求Del Po

本人為此事深感抱歉，對有關事主造成損害。
樓豬求求Admin 求Del po。

[有圖][代Po]我搵番爸爸啦!!

del 你個老鼠皮咩

樓主唔係驚d鄉黑呀

放番條片同相出來先喇

片好正 感激樓豬

放完片就del

link?

樓主del左啦 我係temp file都找不回(唔太識)

btw, 條女不錯

佢係咪老黑用刀指住叫佢 DEL post?

問我點知
無咩特別, 咪條女既全相, 唔好再問樓豬啦